有沒絲打試過嚟m血崩要睇醫生

醫生點講 係咪要食止血藥？

佢幫我奶返乾淨

撐你加油畀心機乖乖啜卜love u永遠支持你

要飲多d水

食m😡榮少

nojelly了

我想求經驗我扮崩啊

食避孕丸

食咗之後每個月果幾日都好正常，又準時

口含tampon

冇試過

死未？

好似係開止血 再開避孕